有無人會訓晏教？

以前覺得有得訓晏教好正

想長瞓
依排D仆街雀晨早就叫 瞓得5個鐘就起身

好鍾意但好少機會有得訓
好想中午1點起身食啲嘢再訓到6點